到底呢個世界仲有冇好女仔係我會遇到

一個二個都係賤貨

遇到唔代表會中意你

發生咩事

成日做水泡

當然呢個世界係好多仆街，不過巴打加油 總會有機會遇到 祝你好運

bb

冇

其實仲有好多好女仔架

到底呢個世界仲有冇女仔係我會遇到

總會遇到, 不過個女仔未必show你

@imissmyexsomuch

pmed